菲律賓衛生部一架載有醫療物資包機於馬尼拉墜毀爆炸！

天誅

菲律賓首都馬尼拉驚傳墜機意外，當地民眾目擊，尼諾伊艾奎諾機場（Ninoy Aquino International Airport）一架班機於晚間8時30分起飛時，墜毀在跑道上，瞬間爆炸燒成一團火球，附近民眾看得驚呼連連。據悉，該班機疑似為政府租用的獅航班機，載運加拿大病患正在飛往日本東京羽田的途中，起飛時不幸墜毀，全員罹難。

菲律賓紅十字會證實，班機上搭載8名乘客，包含3名隨行醫護、3名機組人員以及1名病患。菲媒報導，墜機航班為RP-C5880小型飛機，機上疑似載有醫療物資用品，機上8人有6人是菲律賓籍，1名加拿大籍、1名美國籍，8人皆不幸罹難。

附近民眾聽到巨響嚇得紛紛跑出來查看，根據目擊者拍下的影片顯示，現場因墜機爆炸，火勢猛烈，熊熊火光燃燒照亮天際，黑煙瀰漫機場跑道，消防員撲滅火勢後，只剩飛機框架殘骸遺留在場。

[更新版]到底大家撐唔撐港台

報應

搞到美國同加拿大人出事
死共狗

又波音？

死醫護人數仲多過病人

做咩無啦啦爆

2020年

唉

還返當年馬尼拉啲人命？

rip

抵啦 賓狗

咁撚樣spin去美國

又係lionair

早排賓賓先話強國賣假野，呢家就爆機
中國的會爆炸

目擊者話係貨物置放不當，令飛機失控，但條片睇到飛機機頭向下，唔似一般係失速機頭向上墜毁嘅情況

可以咁樣飛去日本 機上啲人應該幾猛料